% ----- Main  ---------


\cventry
{Физиотерапевт \textit{-} УМБАЛ “Канев” АД - Русе}
{Русе, България 2008-Сега}
{
Работа в \textit{Отделение по физиотерапия}; основни задължения:
\newline
\hspace{3ex} - Предоставяне на лечение на пациенти, подложени на възстановяване от широк кръг от инциденти и операции.
\newline
\hspace{3ex} - Проучване на състоянието на пациентите и създаване на програма за лечение.
\newline
\hspace{3ex} - Взаимодействайте с кардиолози, хирурзи, ортопеди, общопрактикуващи лекари, медицински сестри, консултанти и социални работници за създаване на стратегии за лечение на пациенти.
\newline
\hspace{3ex} - Работа с деца на възраст над 5 години, които имат различни медицински заболявания като например церебрална парализа.
\newline
\hspace{3ex} - Подпомагане на възрастните хора във възстановяването от травми и разработване на стратегии за увеличаване на тяхната мобилност. Работа със сестри, ортопедични техници и професионални терапевти за да се установи потребностите на пациентите от медицинско оборудване.
\newline
\hspace{3ex} - Поддържане на лечението на пациенти във взаимодействие с други физиотерапевти. Управление на работния процес на по-млади колеги и стажанти и преглед на техния напредък.
\newline
\hspace{3ex} - Работа със специализирана физиотерапевтична апаратура и инструменти като ултразвукови машини, устройства за магнитна терапия като магнитно-стимулатори или магнитно-терапевтични апарати, устройства за интерферентна терапия, устройства за BTL Shockwave Therapy и др.
\newline
\hspace{3ex} - Проучване на качеството на лечението на пациенти в отделението.
\newline
\hspace{3ex} - Организиране на медицинската документация в моето отделение и преглед на нейното качество.
}
\vspace{+3mm}
\cventry
{Физиотерапевт \textit{-} УМБАЛ “Канев” АД - Русе}
{Русе, България 1997-2008}
{
Работа в \textit{Отделение по кардиология}, основни задължения:
\newline
\hspace{3ex} - Създаване и управление на програми за рехабилитация на пациенти, които се възстановяват от сърдечно-съдови заболявания.
\newline
\hspace{3ex} - Работа с пациенти, възстановяващи се от миокарден инфаркт, ангина пекторис, различни сърдечни нарушения и др.
\newline
\hspace{3ex} - Създаване на планове за рехабилитация, включващи: Лечебна физикална терапия, теренно лечение,  дихателни гимнастика, аналитична гимнастика, упражнения срещу съпротивление, обучение в дейности от ежедневният живот, фонова тринировка, пасивни упражнения и др.
}
\vspace{+3mm}
\cventry
{Физиотерапевт \textit{-}  Спортен комплекс “Ялта"}
{Русе, България 1989-1997}
{
Основни задължения:
\newline
\hspace{3ex} - Изграждане на рехабилитационни програми за спортисти, които са подложени на възстановяване от спортни травми
\newline
\hspace{3ex} - Организиране на програми, помагащи на децата с профилактика на сколиоза.
\newline
\hspace{3ex} - Подпомагане на възстановяването и благополучието на спортистите с помощта на сауни, подводна рехабилитационна гимнастика, лечебни бани, масажни терапии и др.
\newline
\hspace{3ex} - Обучение по пилатес и курсове по аеробика.
\newline
\hspace{3ex} - Изграждане и поддържане на връзки с клиенти. Индивидуална работа с клиенти и проследяване на техният индивидуален прогрес. Надзор над тяхното седмичното хранене и физическата активност. Работа както на рецепция, така и лично с клиенти или в групови класове.
}
\vspace{+3mm}
\cventry
{Лабораторен техник \textit{-} Нефто-преработвателен завод “Леон Таджер"}
{Русе, България 1985-1986}
{
Основни задължения:
\newline
\hspace{3ex} - Контрол на качеството на смазочните масла.
\newline
\hspace{3ex} - Работа с нефтопродукти, и оборудване и инструменти за рафиниране на нефт.
}